外國人係分唔到白衫黑衫

要同外國人講清楚係政府警方刻意包庇黑社會襲擊Protesters
唔好再講邊到邊到染紅哂唔洗理 我地打幾隻字有幾難？
由Reddit至BBC都要清楚講明警黑合作

【元朗衝突】外媒說法不一 路透社以「三合會襲擊」為題

光復香港
時代革命

推

push

BBC全文：
Hong Kong protests: Armed mob storms Yuen Long station

The mob attack followed the latest pro-democracy rally in the centre of Hong Kong, where riot police had fired tear gas and rubber bullets at protesters.

It is unclear who the mob were, but they attacked passengers and people making their way back from the protest.

Not assault protesters
Is assaulting citizens

果D係state terrorism

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

pish
咪撚再講迖犬同黑吃黑